有無人份工係放6點半

每晚見到6點唔走得,on99坐係度就想死

我放6:30

公司放六點但無人六點走
不過好彩六點後打機無人會出聲
所以打陣機先走去搭車

我公司放6半都無人走,但我一定準時走
理9你,無野做就放工

佢地好撚鐘意五點幾塞野比你做
但其實好簡單嘅d野
為免佢地再比我
拖到收工後打多陣機比返佢地佢地都唔好意思再比野我做跟住走人

返10 放630 好爽既公司

好慘,好彩我公司d人唔會咁

Ching真好

前公司返九放五點半
而家返九放六
好唔慣

返0930 ?

話返9點,但9半前當無遲到

好公司

我通常9:20到公司,但我啊頭話要我早D返,話太遲wo
咁set黎做咩

作為阿頭擺下款啫

咁番工時間係9點麻

最後果半粒鐘好難頂

咁你set 9:30前唔當遲到黎做咩?

所以我有時唔理佢,照咁遲返到

你咁同支那人有咩分別